My name is tyson, tiger個ty, 神仙個son......

Kong Gei Fai Choy!

羅莽 羅莽

未逄敵手

任意翻騰